

#Procesos de Recursos Humanos#

Recursos Humanos es nuestra area de ...

Recursos Humanos tiene 2 verticales de procesos:


![Ver Mapa de Procesos](./../../assets2/mapa-rrhh.png)

### Enlace a procesos de Recursos Humanos 

- [Busquedas](https://docs.google.com/document/d/1hGF0SGwM0iRYsgx5ITPbTJpqD1-NRT3ArkYKglCmaGU/edit?usp=sharing)
- [Plan de carrera y capacitaciones](https://docs.google.com/document/d/1m5ZDFHz-Tvum1cAmNNaP6rPA7rwQkn0h0Kouego4NFk/edit?usp=sharing)
- [Beneficios](https://docs.google.com/document/d/1v1i35F2IMLmsMo06SFDIelBP2vcjYdca7t9VrUHUVT0/edit?usp=sharing)
- [Comunicaciones](https://docs.google.com/document/d/1a8MUaWLUmGdbeyFEkjoLh7ZwazWwVYRZPLzBTlzIsaQ/edit?usp=sharing)
- [Induccion](https://docs.google.com/document/d/1W6Na8WDhcr7e7ux57nyt4bCTeFr1uAaxXP5zbN-admw/edit?usp=sharing)
- [Definicion de perfiles](https://docs.google.com/document/d/19nViVCgpF8U20ivh3rAkTqChvwgqxjE7sAsyHvTVt74/edit?usp=sharing)
- [Ingresos y Egresos](https://docs.google.com/document/d/19nViVCgpF8U20ivh3rAkTqChvwgqxjE7sAsyHvTVt74/edit?usp=sharing)